「百年大夢」中國已經開始征服全世界

病毒輸出成個東南亞，實現大東亞共榮圈

仲唔多謝我？

當初小日本做唔到既事，由咱們中華民族實現了

作為中國一份子，眼見種子開始擴散世界每一角落，感到十分自豪

唔知仲有咩國家仲未入侵